2019-5-22 懸紅1000蚊！Wilson Chiu屋企地址！

唔需要詳細地址
只要證明到佢屋企邊個屋邨屋苑就夠
其他資料再議

尋人：
姓名 趙駿軒 Wilson Chiu
user name：P.祖連奴
出生日期 1994年？月？日
曾就讀安柱中學
樹仁大學第30屆學生會資訊科技幹事
現任職EY advisory risk部門
同時係一個虔誠基督徒（但留言以空難聯取笑曼聯慕尼黑空難事件）

附圖一

附圖二

軒仔得知自己被起底當晚不忘上new3lunch打個靚J

延伸閱讀
軒仔叫雞叫著人妖

英超煞科放下仇恨，決定同反曼會員P.祖連奴Wilson chiu大和解

我知 pm我

check

趙駿軒 我實捉到你！

CHING好癲

你真係出1000蚊既開個tg群全民報料實收到

咩事有仇

得罪獌狗慘過死

對唔勁唔廢既人黎講，big4真係最好選擇

Big4都叫做唔勁唔廢 軒仔幾謙虛

推

Wilson得罪我地既下場

我試過

入落我馬會acc ok?

條友衰乜 之前好似同佢打過機

佢係咪好臭口